係外國網用paypal 買錯野可以點退錢？賣家死都唔肯退款

佢件野個product code 同張相張圖係唔同既野
打左去paypal 話要收到貨先，仲要話咩商品不附先有
但我轉運，再運又要幾舊水，仲要唔知退唔退到

Dispute a claim in resolution center

我會呀 但要等到收貨先搞到...仲要唔知得唔得..唉

用信用卡可以file 埋上信用卡公司
呃錢喎

佢地話會查單

呢個一定會
開CASE啦

用 Fraud Case 開

開左，屌佢

你個案的最新進展。

我們已完成審核你的未經授權活動個案，並裁定沒有未經授權使用你 PayPal 帳戶的情況。

根據我們的審核結果，此筆交易跟你的 PayPal 付款紀錄一致。因此，我們已結束此個案。
你可前往「調解中心」查看個案的更多詳情。

打去

開錯case la
非 未經授權活動

PayPal 已經好保障買家
你都用到咁柒

我之前試過買鞋
佢送錯size
寄左返去賣家到 十問九唔應
PayPal report 左 hold 起佢筆錢
第二日 個賣家即刻email 我

最麻煩係我轉運, 冇咁保障我諗

好大機會要你退貨退錢
海外買野就係有呢D 風險